有冇人知森美個「叱吒903，慢算再慢算」係咩意思？

日日都聽到
痴脷筋定抽筋呀？

唔係反轉再反轉咩

我都聽到R撚晒頭
仲有咩山零寶餐車

309咜叱😴

點聽都聽路到係反轉再反轉喎清

309餐車呢個有咩意思
有冇問過森美佢知唔知自己講咩

叱咤903倒轉咪就係309咤叱

成班弱智

討論吓駛唔駛鬧人弱智呀清

自己維基一下商業電台

艾粒個忌廉夜"烤"都好惡聽...

我夠知309餐車係佢掉轉讀
我問佢掉轉黎做乜撚
有冇天才答到

迪奶錄應該？

叱咤 903，亂嗡廿三

真係日日聽到
你唔問又唔多覺唔妥